[中文字幕] TG三賤客新節目

1.首先安裝bilibili呢個app

2.輸入Keyword作搜尋

e.g: 例如Topgear第21季第二集
"Top Gear S21E02" 如此類推

另附上The Grand Tour新節目中文字幕連結

支那app, 不了

要睇就買prime支持佢哋

第二季11月19號出街 已經拍緊 早排hammond 又出事入左廠 但已經好返